唯願在剩餘光線面前 留下兩眼為見你一面

仍然能相擁才不怕驟變 但怕思念

牙蓋又叫春

屌你老母

尊重死人

蓋ching 呢d 咁完美的人y 會叫春

Ching使唔使jer住晒

估唔到ching要叫春🍷